法國呢位65歲嘅資深果粉把口都幾寸吓

生日：1954年8月12日，仲有唔夠3個字就66歲

咪理佢 拉

佢點知無全版廣告

洞穿真相

其實佢真係一件無道德可言既死廢老
佢幾年前扮撚晒野咁撚做特首真係

Ohhhhhhh！

變咗2條6！仲差1條6就可以返大陸

Haha

串過馬撚

死廢老周街偷報紙, 無十蚊咪講聲囉

係串得起就回應下呢兩張圖

對家都醒過你

haha ?
真係佢真人玩 facebook?

港獨國師文筆年輕左

我都俾個haha吸引咗，Ho cute ah。

唔愛國!!!! 勾結外國勢力 想與外國人狼狽為奸 實屬可惡

佢根本係蘋果 die heart fans